有無人食辣野會異常地出好多汗

但又唔係唔食得辣
但食個小辣已經成頭濕曬

鼻痕先難頂

無
多數都係流鼻血
就咁睇 你應該好唔食得辣

個頭頂會勁痕

出汗就痕
流鼻水

我
小辣個鼻已經流哂汗，
但都算食到

食熱野流晒鼻水

食勁辣鳩毛果d位會好痕

我都會 其實係點解

會唔會係敏感
利申9up

我都係，個頭濕到滴出黎

食熱湯麵/米線之類 必留鼻水 好苦惱
如果咁啱身上無紙巾 間野又無提供 多數會選擇唔食

Me too

人人體質唔同啫 但食唔食得辣好似可以練

me

係呀 寫定遺囑都得

申請帳號冇耐咁快想人block柒你

巴打冬天係咪會手腳冰冷?
個人會易緊張?

你大唔大壓力？
好似恐怖醫學有講過
講自律神經嗰集

第二輪實驗就是吃極辣湯咖喱，實驗讓10位測試者吃以25條指天椒煮成的極辣咖喱，全部人吃的時候都流了很多汗，其中8位在吃完後汗水亦十分快乾，其實亦是自律神經的一種調節。至於第一次測試沒有落淚的兩位測試者則汗流不止，其實就是副交感神經沒有作出調節，自律神經出現問題。

所以如果大家覺得感動時沒有流淚，又或是吃辛辣食物時汗水不斷流，就可能時自律神經失調！

同你一樣情況

係咁流汗啫
但食辣又唔覺得辛苦 反而小辣都咁就好尷尬

冬天手腳冰冷就唔知係咪你諗咁
個人都算易緊張

我同我老豆一樣
少少辣都會標汗
再辣啲同洗頭冇分別